7 2 1 要 人 呀 7 2 1 要 人 呀

終於開到個連登ac 第一次開po
每次發夢我都企係前線
主要想講講tear 其實tear真係咁多款最廢
包實小小就真係唔驚
次次都總會見到有人著短褲 唔包膠
我都明白真係好熱我都好怕熱
當個個都防到tear既時候
就算佢射100粒我地都企定定
到時速龍衝我地都可以反打仲洗咩退
中tear真係唔好受 又勞煩到first aid
切勿濫用救護服務呀 大家生性小小好冇

之後想講小小自己
屋企人雖然全黃
不過次次都叫我唔好出 話好危險 博拉咩
7.1個次仲要打爆電話叫我返屋企
最後應承佢地唔入立會先冇事
當然最後有冇入就唔講了
出身係一個中產家庭既我出左事都可以走
但係其實冇人想走架
呢個地方由出世到生活 所有野都係度
有頭髮邊個想做癩痢架
就算機會渺茫 有得救都一定要出力救

最後721真係要人呀 多你一個真係好多
香港加油 天祐我城

721 全部人同我出去遊行

PUSH

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

同一哂馬人要多呀